對覺得恥笑達哥有唔妥嘅人只想講一句

你對敵人仁慈就係對自己殘忍

同共產黨講仁慈 口德分
又唔好變怪獸 咪俾怪獸食埋囉